其實有無hiit成功例子

定個個都做開gym 再做hiit

上ｙｏｕｔｕｂｅ睇大把成功例子啦

Hiit太疲累，體能差嘅初學者易傷關節，間中做還可以。都係做gym 跑步可以長久堅持

好傷失頭哥
雖然跑步都係

關咩事...

真正嘅HIIT係要每次都付出十成力，而唔係坊間youtuber hea做40分鐘仍有力氣吹水。果啲只係用咗7-8成力嘅HICT，效果跟本低HIIT好多

【新。白宮聯署】- 請國會「原文」「不減辣」通過香港人權及民主法案

在中美貿易戰中，中國已打得傷痕累累，而中國對外貿易及外資，有超過一半經過香港，故制裁香港，會是對中共的致命一擊。因此中港必須妥協，以換小命。如今法案雖獲很多美國議員支持，值得高興，卻不能掉以輕心。確保法案能有效威脅中共，才能幫助香港。絕不減辣，我要攬炒！（我抄 香港自治行動 專頁嘅）

留意返，呢個聯署一定要快達標，因為要盡早畀美國國會知道我哋嘅意願。

簽＞查電郵＞確認電郵＞叫十個人簽

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書